光頭警長微博侮辱判仇B無罪嘅裁判官

利申：不認同以上內容

何官

字都唔識多隻出黎吠

散仔學人說三道四

光頭曱甴淨係得係微博鳩up

此何不同彼何。這個「何垃圾」也不如

宜家d 法官被人踐踏都唔敢出聲

當初唔係有講過類似公職人員唔可以咁樣公開發表呢d言論？
（雖然而家香港都無乜規矩可言）

收皮啦光頭散仔

讀得書少算係咁
抵佢一世升唔到幫辦
有d有少少學歷嘅藍衫都考到喇

而家啲藍絲做埋法官
比佢審丫笨

何垃圾, 講緊個墳俾人搞個傻佬?

呢條友成日9up冇結果 上年造謠話區選百幾萬廢票 又老屈某老師虐待學生 結果被學校發現冇 今年年初又咒醫護人員中肺炎 政府同警務處一句譴責都冇

係喎
差d唔記得呢條友

梗係唔得啦… 就算係普通人咁講都可能構成藐視法庭

這重東西一日不除 香港難言安穩
好不安

話時話
鄧炳強去左邊

雲雲

條友真心膠黎，好似真係喺大灣區買咗樓

光頭曱甴同大總統好似係同職級，鍾意批評邊個都得

合理懷疑光頭劉想拎枝散彈槍殺法官

要中立嘛

政府:中立=撐政府

不予置評 又講咁多

佢真愛國，用華為p30 pro

呢條傻鳩，聽講其他黑警圍內都笑鳩佢

曱甴界光頭小丑
佢越黎越接近胡錫進之流
將來佢嘅言論 ，只會不斷加速

個官wfc啦
驚班狗斬柒佢咩

我懷疑佢個仔都笑9佢

都on撚9

連微博啲人都串佢唔識用Excel
我講得當日選委會都出咗個post笑鳩佢

垃圾無咩好討論

藐視法庭--向裁判官或司法人員作侮辱或恐嚇性舉動，最高可被判罰款2千元及監禁2月；侮辱法官或作出阻礙訴訟程序行為，最高可被判入獄兩年或罰款5千元。

班藍屍傻閪個個當正自己真係皇帝
又話取消邊個又DQ哂邊個拉哂邊個邊個
吠到冇嘢好吠

光頭狗話要除依個法官喎袋支槍嘅佢想點除？
光頭狗死亡恐嚇法官

呢條友真係揸住雞毛當令箭嘅完美example

我印像中侮辱法官係秒視法庭(唔識寫)

係呀,去拉佢再屈藏毒丫笨柒

#33

黑警政治中立？

好嬲好嬲

公務員講句野就俾人炒
呢條撚樣日日尻9都無事

低級狗只敢在大陸平台吠

咁樣都冇事？
己經唔係第一次 仲要係公眾人物

依隻狗麻撚煩

呢條友林鄭都屌埋咪又係冇事

依單都唔知有咩好嘈

有片影住擺明打9仇

條柒頭乜都冇做就俾中共係咁讚

垃圾狗

講句粗口都國家不穩

呢隻傻閪

藐視法庭

時沙仲惡過幫辦喎

呢個係公職人員、紀律部隊？ 唔撚係嘛？知法犯法藐視法庭，一定要發起投訴

阿叻mode

俾人讚同何妖完全唔同人都算開心啦

司法機構幾時先肯做野？

Push

公務員事務局投訴+全港各大傳媒

光頭傻閪

就算司法機構做嘢都要經律政司檢控

照字面解釋，佢係話何已完垃圾，個何官就連何已完呢個垃圾都不如。

做正常官都要被人罵

如果恐嚇法官係無罪嘅請改法例

出個聲明立下威都要啦

可以向司法機構投訴

呢隻係持槍恐怖份子黎wo

虛構人物？

散仔返大灣區啦

呢件咁既光頭垃圾

可以投訴光頭仔未 今次直頭侮辱法官 唔係犯法嫁咩

真係齋鳩up 乜嘢理據都無

正

推

點解有晒片呢啲人都仲可以咁講嘢？

佢可以咁樣亂噏證明香港法治已死
而家香港同大陸一樣
某啲言論自由收到好窄但某啲言論就非常自由
網上講殺人老作人地死左 擾亂公安都冇人拉

不過香港警察唔受法律管制

藐視法庭係咪犯法㗎？

香港黑警恐嚇唔洗負責

警察講 = 執法干預司法

何君妖

假
發展商俾錢佢去睇做廣告

咁耐冇上水以為警腸比人被消失添

都唔會有事

識用華為機開post

一般而言，如律政司獲悉可能構成藐視法庭的行為或由司法機構轉介，會將個案轉介執法機構調查。若公眾人士目擊或注意到他們認為可能構成藐視法庭的行為，當然亦可向執法機構舉報及提供資料。

值得一提的是，在某些情況下，法律條文亦賦予法院權力循簡易程序懲處藐視法庭的人，例如是《裁判官條例》（第227章）第99條及《區域法院條例》（第336章）第20條，這些條文涵蓋在裁判官或法官席前作出具侮辱性的行為，干犯者最高可被判處10,000元罰款及六個月至兩年監禁（視乎適用的條文而言）。

算唔算藐視法庭？

犯法就係犯法 除非

共產黨文盲可做國家副總理，文盲申已蘭可做人大代表基石，光頭示沙已叻叻豬

你係黑警

啲白板仔好多時出更都係跟啲老差骨,沙展或者時沙呢啲反而尊重佢多過啲大sir.

狗隊繼續縱容呢啲人真係唔撚知咩心態

仲有人理呢條友

光頭蛆蟲仲用正體字寫微博？
別有用心的小人想取代簡體蝗語

其實佢光環好似已消退到7788主流媒體已經好少再報導佢

又要評, 又不予置評
差佬, what a joke 哈哈哈哈

不如佢做埋法官啦

想問下佢有無關於制裁發表偉論

狗唔當犯法

老散又學人講法律喇

光頭蛇你有證據咪拎出黎，上訴到高院！！！

唔讀書無學識既人少少權力係手
自卑變自大

低學歷只能在支人面前攞返d面皮

因為支人係低能的

我第一眼睇都睇到呢個意思
標點都未識用就喺到鳩噏

有咩途徑可以主動舉報

一班唔識法律嘅人說三道四
網上面就兇狠
又話拉尻哂啲美國大使?

光頭佬學歷連人地十分一都無出黎吠

何官 = 何垃圾都不如
何君堯 = 何垃圾

個頭反撚晒光，自帶光環

光頭撚已經淩駕左法治

咁不予置評又開po？
林奠柒蛾D fd嚟

光頭狗代表狗隊恐嚇法官

上網噏幾句就逗到人工
你班撚樣condom慢慢企啦

林總統頭馬?

但用緊繁體字

最搞笑 明明d大陸仔成日都叫人地講中文（用殘體）

而家又唔會叫光頭王用返殘體

可以點投訴條仆街？

係

呢條垃圾唔係做左condom? 好似好耐冇係官方宣傳見過佢

收皮啦光頭外星陳仔

佢真係好嘔心啊 呢啲咩黎架

呢條光頭警長，煽動市民對抗法院喎

其實光頭佬平時有咩做？唔駛開工咁

dont make stupid people famous

傻9一隻
讀完中學未

藍屍及警甴不受該法律約束（好似係）

說出心底話

條柒頭係大灣區買咗樓啦

槍指揮党等做condom啦

有冇得舉報

其實要同班圈養井底蛙圍爐先搵到認同感證明係你個人有問題

人想紅心就野

公墓猿正字中立

老老豆豆
咁都係襲警真係講唔過去

Btw，周庭就醒目雙手放後面，唔使比狗告多條襲警

我欣賞佢用 華為
你睇下其他撚樣 仲用緊iphone

狗邊會理

5眼制裁光頭警.....

咁樣算唔算係藐視法庭

公職人員行為失當罪、ICAC都可以舉報

大家係咪揾緊我

一朝得志就語無倫次

意為佢光頭係冇頭髮啫，原來佢係冇腦，俾佢揸搶返工，香港好危險呀！

PUSH

香港警察質素就是如此

push